有無人覺得以後應該叫警甴做保安

佢地成日覺得自已好威但其實同保安有咩分別只係可以係街周圍行既保安, 仲要連套衫都同保安一樣設計

你唔好咁貶低保安啦